有無人見到神獸出現係廚房就好感動

加油呀

個樣真係好得意

得意係得意
但上次打開個櫃彈出黎嚇鳩到我叫左聲

上次打開爐頭煲滷水佢喺入面游水

滷水炎蛇
咩味道

即係表示你廚房有甲由

有神獸都仲有甲由

你返黎香港啦？

未
不過之前有神獸都有甲由

廚房有隻大神獸
見到佢興奮到大叫左

沙狗幾時讀完呀
英國無咁多強？

琴日一開燈見到兩條係天花

一大一細

好滿足

on9 先會覺得壁虎會捉曱甴食, 而唔食D現成廚房野...